［29-10-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

1103 無活動

因為合併左入1102呀!!!!!!!!!!!!

double temple

雙廟 好耐冇見過

學rb玩下大長沽先

lmhy

SING JOR 2 JE 獄蛇...

琴日記者會一事同今次示威一樣

真心唔明白點忍....

POPO帝國

D7POPO

Gphone 終於被個主任認頭咗DQ

sir this way

呢條懵撚真係戇鳩,唔係扮
之鋒寫左個劇本, 佢地真係跟

一係就dq哂啦，你剩dq一個仲要係最惡果個

寧左勿右,死要面
呢兩種做法註定共產黨亡黨亡国

Gphone 個陷阱咁明顯都要踩入去
自動請求制裁

黑警死全家

人走sir月尾會唔會出文講下轉倉？

結算先散唔係下嘛

今日有支大棍轉倉

平 散 開
唔通開好倉咁癲?

終於磨過lv9